[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (365) 邊個又唔開post

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用依個留言右上角三點可以 「以此內容建立新主題」，用網頁版可以的話copy埋置頂嗰堆，用電話開post置頂內容會爆字數，可以留言叫巴絲幫手post返)

置頂有實用資訊

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有 。可以

Q：Online 玩咩？
A：去朋友／網友座島度一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係...更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無得Cloud Save／轉移個save去第二部機部度？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」＆「動森專用 機對機save轉移功能開發中」 好反智

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有近400隻。歷代全角色(好多頁):

特別版主機
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

強烈恥笑

遊戲初期常見問題Q&A // 實用網站 //

•由於較時間玩(TT，時間旅人...)增加太多不確定因素，出現任何bug恕各巴絲愛莫能助
•Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

An/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲，種花計數機，物品大全

實用圖片／攻略
真假藝術品，風水攻略，種花攻略，簡易全攻略

上水LM

夜d再搵你

整唔掂

召喚雜晒罩

我係度

我可以黎啦

你on一on

你想點整

我想del game

隊長

唔好

有無人有呢隻杯？
我有其餘個幾款，可以交換寄
或者想要其他傢私都無問題
古董系列都可以寄

我有呢隻杯！

lm

仲想要個黑白加啡杯同粉紅汽水機
可以用哩數物品換，或者俾返機票你都得
呢堆係我可以換到既：

hi

睇信箱

yoooooo

咁快手

眼

唔想打機

收到了
好癲啊！
一世幫你打工淋花

stalk你

好似前2日我間店賣

有朋友寄左俾我啦，唔該哂絲打

仲有冇朋友未摸妹？

冇錯

招淋花朋友子

連續入錯密碼

咁快厭啦

渣ga

唔想執島住

說好早開的淋花場

我都覺，執島勁煩，由其係我呢d創意勁低既人

我冇Join plan係咪都可以照買數位版
女朋友好想玩

回不了

之前係到R過巴打D 妹，依家終於到我有兼且有流星雨回饋下

留TG，方便就留張機票冇都冇所謂

砌唔返？

已經搵到人了，感謝大家

唉，是但la

搵唔到場
或者我重新開機試過

許願流星有無次數限制？
會唔會話一晚限左幾多

al721831

想問下 如果我封哂兩個預設嘅河口 會唔會有影響? 例如影響d魚spawn?
另外 假如我d河道係連落瀑布 咁唔連落河口係咪都會計係河流?

覆左PW比你

啲水有流動就計河 夠闊就會出魚 好似係

thank you

唔會
只要符合條件啲魚就會出
好長嘅池塘都會當河 （ 睇浮標會唔會喐）

出河口，河川，池塘，大海

自我放棄，棄島

下咁快

又棄 執埋先啦

召喚善巴！

青峰留名

好後悔拆晒

操兩下先再執，慢慢黎

衝動是魔鬼

咪棄呀你

慢活game 慢慢執啦

召廁所

做大平原算

炸晒
不如另一個開咗先

自然系

可以參考豆柴個島

完成

雪莉

數位版當然可以download
但都係要單機咁解

LM

笑撚死

有冇人要幫手清雜草免費幫你清

試下搬多間村民入去比聽日

最後一問
有冇人有真畫交換 重復咗俊俏的名畫

邊有人買真畫

無老千呀

邊有人有真畫唔捐
更何況個個買假野

提子好熟口面

睇嚟個網都唔想你早開

感動既係
終於見到佢on

無望一排静左咁多

我想整靚博物館先

收左場未

我想買真畫啊 但我都無真畫重覆可以交換
沒有狐狸的的第15天

個個都做cd rom係咁上下

開哂島玩姐

pmed

翻譯

熟既開曬島玩
唔熟既可能係tg 圍威喂（唔清楚）
cdrom繼續cdrom

完左啦？

女神蟹

個Wi-Fi都hang埋

點解會咁

馬嬲mvp

reboot完連網都上唔到
而家應該冇事 開返

剷埋花黎

好耐冇見到流星 今晚終於有

8點之後冇開過

我個島仲未遇過

成日有妹但冇星

我隻閪施狗未同我講過有流星雨，玩咗50day

褲褲島 (掛機)
流星雨 + 貓頭鷹DIY
免入場費
入到黎打句Yo 點人數

35日 西狗

今晚有妹

我由廿三號開始就冇
慘過你

halo

我有呀
沉沒

開咗咩？

可以呀 幾時方便換?

1ct2r 都係要用pw

你仲執緊花？我1點先得

我執完 去左人地個島幫手執
咁我0055開島

嘩

未來大型更新項目唔知係咪真 J住先

開島未

希望再加多啲我的設計quota

留名

冇位種菜 緊張.表情

未執島嘅島主或成最大嬴家

是咪真我仲未執

真係有蘿蔔同南瓜種
唔洗再將兩粒生果放落同一個㝫入面

第345隻動物 可唔可以去人地島度邀執包袱動物？

又要起返個集中營俾班動物

可唔可以擴大個島

開咗島

有d係3ds年代既建築我覺得將來有機會既
希望可以種菜最鍾意耕田

岩岩補咗一陣眠你哋係唔係去咗四子到？

肚餓了

去緊

有無 淋花仙子 得閒

我砌15分鐘再返黎 差最後

幫你

15分鐘就砌完

我差搬落黎果下 對緊位

但我記得我未add過你

send了

嚟緊

返唔到黎
我收皮

你哋仲未完咩

妹場開左

應該仲未
你咁早走

我可以比位你

個個都話要走

我黎緊喇

唔洗啦 等陣雜寶又鬧

你係咪要花

佢趕我走

開比4神摸妹

我飛左去佢島先見到你都係度
早知帶埋過黎

會唔會係咁

yes呀
我返去開島

你洗唔洗淋花
因為我都想招淋花子

我拎個金壺畀你種完黑玫瑰淋
可幫你淋

好, 我過黎先

到我

開左朋友島

繼續招淋花子

好餓

杯麵

食宵夜呀～

又要考試

你琴晚係到食

聽日先
啱啱先見到

捱埋佢好快完

可以join?

有冇人要換傢私
綠色有
紅色想換

我炸咗？

有狐利

我頂好彩有Dave

離
訓咗未

咁夜㗎你

我都知你掛住我哋

咁夜先上水

過曬心事台時間先敢上水

想去有流星嘅島

我錯
我都係去食杯麵算

未呀 做咩

我嚟

做咩咁怕心事台

玩緊lol啱啱開咗場

你地未收皮？

啱啱收左

留俾我如果你開

開咗掛機，你地入
仲有3幅

啱啱漂流樽執到

你係天使

有話俾你？

我話你係天使 又無叫你比我 我沖涼啦 等陣再覆

沖涼真係會喺到講㗎喎

佢上次直播沖涼聲

我今日買咗假.. 你有咩賣

水果頭 日本佬 倒奶嘅女人

今日個島好正，下晝狸貓像DIY，而家金碗碟

我買咗日本佬多謝豆腐bb

想買假天使像

ok!!

想要jerjer像

想聽

最健康的一天

係咪散場?

有冇妹妹

你都唔講野跩跩

都唔係好多炸喎

岩岩講完電話 準備試咪

早訓yeah

仲有冇人未摸妹

你本身想要咩

個fd岩岩玩
刷咗兩次就中茶丸丸
但另一隻係雷哈娜

召喚
狐利等緊你呀
差d唔記得

今日個泡飛左去小楓到

個泡3日都同一隻

因為喺5隻普通之中嘅其中一隻

你個嘢壞咗呀

喺

而家先上水

貓+元氣/普通以外既性格

無成熟同大姐姐

我堆藍玫冇出紅 你塊田應該壞左

朱古莉都幾好

我日日都出紅又話瞓啊你

岩岩刷到隻成熟差暴燥同大姐姐

星星眼美玲

差暴燥

刷到咩

我好多普通

你哋好憎嘅美玲

想請教下 我而家較左去聽日既時間玩(因為想去裁縫店)
點知見到我最想踢走既動物話想搬屋！
如果我應成完之後較返正常時間會點？

我第一張就出左冇要

茶丸同章丸都想要
美玲都正

又未至於憎 但唔會想要
佢係你目標?

我堆雜種

呢到冇人TT 898

好想飛去整喊佢

試下
試完同番我講

佢本身都長期

我都想要佢兩個但啲性格重複晒

唔喺悠閑就普通

我純粹想搵無嘅性格見佢順眼就要
我又刷到阿一但無要

我想要阿一反而唔出

好想有一隻訓係我隔離

我發現得意嗰啲都係呢兩個性格多

總有機會
個個星期都有人叫走

茶丸丸即使係做尖
我都好愛佢

如果刷到攰我都會照要美玲嘅
我唔鍾意啲賽車手

咁岩姐下話 我對上果隻好似都成2個星期

第八張純粹唔想刷

真 唔執野唔挖野都攰死 刷幾足幾百張果啲到底點頂落去

賣完冰收緊錢？

喺搞到成個島都喺

岩
要我刷八百張搵小潤/豔后
我會寧願唔要

我淨係搖傢俬
依家明白唔可以強求
總有日會見到只要唔棄驚

我而家都決定未收到相都唔放
除非露營地嗰隻太正....

會爛菜

點叫正猩猩？

..…

同意有件事我知自己miss咗
但唔想提 所以就算

係呀 miss左咪miss左
人生不嬲會錯過唔少野
呢啲小事啦

Agger

咁第二日會有新話題架嘛
Miss咗嘅你追唔到幾多

你仲係到我冇講嘢！！！
傑克真係好qq 佢送咗相比我啦

我唔岩

你又jm9

你唔忍心啫
遲早會頂唔順
控制慾太強

好耐無見過你好人巴

呢幾日忙到仆街

得閒再嚟你島搵你 我返工都攰

太淋

其實咁已經好影響正常社交
未來只會更多因為呢樣產生出黎問題
加油啦 希望你改變到佢

性格呢樣野慢慢啦
會隨住時間而改變
再大啲抗壓力又會高啲

[member]

個朋友俾左隻招財貓我 驚驚地

最近係咪好多人用bug copy見fb有人講

收左未
收左就求神拜佛個dave無事啦

差唔多換日 擺低首歌
換日就轉個心情

收左，唔收點知係招財貓 暫時冇事

又冇特別廣播

今日我逼西狗講好多野
簡培拉生日 章丸丸聽日走

有無早更巴打幫手推兩頁

訓唔著 幫你推兩下

而家呢啲時間好難搵到人嫁啦

打手推兩野

多謝大家支持
王妃早抖了

好彩有大家

推推推

推下先

有冇人幫手淋花

你個島執成點

即到

我5分鐘後開！

發現間屋太多重覆既垃圾 我連貴嘢都可以買重覆

不如係自己島整個抽獎區 平時一入我島就可以免費抽獎
安慰獎有按摩浴缸同古董時鐘
大獎有小睫 阿保同反轉猩猩海報
仲有好多垃圾傢俬同衫仲有駱駝牆紙放埋一齊抽

我可以幫手淋一陣之後要繼續做嘢
你係咪要藍色三色堇 我鏟d俾你啊

我又帶左花去做手信
不過等緊開

睇哂

開咗！

咁勇呀師傅

唔係點解要跪求推po

好on9

好攰
尋晚好似冇做過自己野
做左成晚奴工

你既付出 世人會記住架
今晚都我去領獎 唔知點解中左

可惜 你唔會見到我做親善大使
我淨係尋晚會出現

唔敢起身開身
唔想面對現實 沒有特別的一天

開機

俾心理準備你先

唔要呀
我想見賊船

賊船 淨係頭兩日黎過 之後好似撞左船
沉左 露宿黎怪動物
流星雨 見都未見過
都係買朋友既藝術品好過

我冇朋友比上船我買個個都當我condom

點解你仲未瞓

傾傾下就換日 換完日睇睇下其他post就依家

重未爆post

冇左大佬爆唔到

一陣寄小睫海報俾你

陣間寄俾你

我都係黎過一次咋我都想比人黎買

又要第n次麻煩你

你咪大佬

狐利唔愛我地

我每次去到朋友船都係得假貨買
無真貨啊

我邊係
我係啲冇所事事 靠上網屌人為樂嘅死毒撚

假的我都想要～～～～

我寄緊啦唔使寄

夠未
我咁樣單機好撚癲

好耐無上水
分享下我嘅cancer合集

唔好寄紫色 大家靜靜雞寄咗2條紫色俾我
呢到太多好人 多謝各位先

我寄左 要表達謝意

感謝支持

見到你開機

咁佢有兩套

營地都好耐冇動物到

多謝老闆

歐若拉點睇都無cancer
肥到豬咁 著咩衫都成個波咁

應該用呢句

營地 前一次玉蘭 上一次豆沙
再今次我唔記得叫咩名但有相個營壞左

你咪好囉，我連醜樣既怪物都唔肯黎呀

好耐無見

亮點係第二行第一張海報

工作忙

就考final同有大把assignment要交

早晨

加油 捱過左又有2個月假

辛苦了 日又返工 夜又派獎

大家鐘意就好

出門口前開機掛起左

超靚

有無人有紫色轉盤可以寄俾我我想囉來抽獎

邊個喺旺角一路行一路動森

Sent

多謝大佬

行住玩咁癲

一路行一路動森wtf

camp黎左呢隻
冇眼既

我想叫佢玩少陣

點解我個島本身係賣銀蓮 鬱金香 同三色董
依家變左玫瑰 鬱金香 三色堇
係咪關月份事

唔計強制果隻
camp已經黎過6隻嘢

朱黎屋企好靚架

終於嚟咗隻靚嘢
仲幫我趕走咗隻樣衰雞

全屋星座嘢
睇黎要踢另外隻自戀走

原本隻自戀係乜?

生菜132
谷底反彈

3期

10蚊淋曬d花

如果10蚊請五個以上人士淋到大閃又唔錯
利申唔會買

老闆出手 第一日會唔會嚇到佢唔再淋花
呢10蚊好難賺

聽朝最高

想知點代敲成部機拎比佢敲？

大茶飯黎

多謝老闆 遲D我會報答你

hi condom

做生意既野你識春咩

扑爆舊石

三期聽日朝早最高
做唔到condom了

嚇到我即刻去時裝店睇
然後發現未開門

點解要咁做

你比佢上過島

都無上過

55 3期無望 再見

有前科

大佬蟹

好得意

為免慚對老闆對我既期望
我覺得應該畫返件

封關

大頭菜 509
7F34C
入黎放2把商店遮喺門口比我就得

今日商店有書賣

我黎買

搬屋泡泡
魚子醬>小楓>魚子醬

唔俾你入

蘿蔔553
已開朋友場
我掛機所以大家自便

老闆對結他有無興趣

唔好呀

番工賣唔到

我放哂啦 不過幫四子推下

一般

今晚 9 - 11 想見你

收工返到屋企食埋飯就開啦

四子

返緊工

好啦 本身諗住成套 ES1 ES2 俾你 遲D再諗

睇下會唔會早返 早左返嘅睇下你地夠唔夠人

究竟全盛時期既四子 可以被人輪幾多個鐘

今晚出梗事

入嚟走貨吧，我掛機

多謝
今星期遲左起身無入貨

你？算把啦

明明琴日等緊你召我

我召咗啦，你哋無入嚟
BF團得牙姐/芝牛/會計妹有嚟
我其實都心淡

sorry 我真係睇唔到 今晚你比個時間我 我唔去玩等你好無

-300 快D啦

3期 248

有居民來搬係咪即刻quit game刷
會唔會冇左呢個event

文字直播

有人炸島 再黎
9XT8Y
509
放2把自己島既商店遮喺門口就得
任入任走幾轉

唔同你講嘢

開公海咁勇

封得既都封咗
見到唔對路自己cut島

我會睇住黎笑

點解唔用turnip exchange排隊...
就咁擺code卡機場動畫唔efficient 又易比人炸

Who is Kwan ?

返緊工hea放喺到
賣嘢既人出事又唔係我出事

死啦 四子個價好吸引

佢炸左你你又要重開
一陣又炸一陣又炸
你鐘意比人炸我唔會阻止你
反正我唔洗入

我 對唔住 唔黎了
公司廢wifi

炸到唔gur咪唔開
收2把遮又唔係2張機票

係嘅
人地鐘意用打火石生火
我教佢用點火器係我唔啱

對唔住大家

我要整書櫃

我今日搵唔返個泡

今晚嚟買

未搵到人整

蘿蔔553
已開朋友場
我掛機所以請大家自便

要返工 之前走哂

我識

要幾書一個櫃
下次搵你整先

我識整

5書10木一個櫃 我有一條龍服務

老闆好野

5書 10木 對唔住之前唔記得搵你
今晚十一點後搵你呀

565 我賣哂就開朋友島

好似死左咁

R.A.P.

負心嘅男人

你好耐無嚟我度 我又有野比你笑

離貓世界第一

好識講野

已經講唔到野但係

送化石

巴哥

你又做咩

你個島咁爆點入

懷念爺爺

一陣開島比大家監工...1%門口

屌佢老母支那個火箭殘骸跌落我地頭

分左紅海

1%
慢慢嚟啦養老驚

搵日包場入去

點分左右全是樹？

話明係海
左右全是水

真係海嚟 差在唔夠大

緊張 係邊個呢

屌 我諗左陣

見到你 好開心

今晚開黎見我

點監工有人係度你乜都做唔到

又要比你恥笑

比你地欣賞完我就熄

啲兔搬去邊

俾佢學野
呢個世界得你整到紅海

我都未睇過

摩西離

鳳尾

蘿蔔$553

已開公海場至12點
我掛機所以大家自便

簡單壁板齊左色
有無朋友要指定既色啊？

thanks

唔洗

已開公海場，直至12點
我掛機所以請大家自便

有埋圖

和議

thx!!

由於Jelly 故意拖延領獎活動， 質疑他不擁護《黃色經濟圈》，現一致裁定Jelly登記無效，失去得獎資格

首神
BTW返左去捉肥超未?

冇玩好耐
垃圾驚

我隻仆街MON應該無開4個月

我無拖延

多謝四子

玩咗50日
都未收過相

有咩想解釋就今晚係會場門口解釋

好啦

唔該四子

要開te排隊先入到

㩒開好少人排
返哂工啦一定

做Condom都無人理

炒大頭菜已經過氣

無所謂，開公海都係幫得就幫
上午高價係無咁多人注意到

黎打你

上哂岸，冇人炒了

我掛機
你in-chat講野我覆唔到

老爺早晨

好啦，我唯一喺呢個po既功能都無埋
可以準備收皮潛水了

你同我講你係邊 我打就得

新抱早

我忙埋今日

大妹早晨

你好好架啦，咁多次有高位，我玩咁耐2字頭都未去過想做condom都唔得

呀蟹你可唔可以鬧佢

忙完係咪可以玩b

我重想同你玩

佢間屋好靚

柴柴

我都未嬲佢咁夜先返到屋企開島

我開你都唔會嚟架啦，你哋夜晚咁忙

你有大把人同你玩啦

但都唔係你 我今晚會乖乖地等你

你可以嚟教我執島
我個島同你個島真係天淵之別

你應該請教hodor
佢個島啲隱藏path真係⋯⋯

唔好屈
我好少出島

唔會啦 唔洗潛喎

反猩path

算啦 過到自己嗰關就得

唔好啦

咁爆場
仲難入過600菜場

小寶寶

你今日星期入咗好多貨？

已經去拜祭咗反猩

幾轉啦

每晚都係右邊咁嘅樣

忍唔住想食果粒桃

可以玩動森了
呢個星期連同村民傾計都傾唔到
一開 game 訓晒

係 唯有換場玩

粒桃係唔記得邊個黎拜個陣放低

無創作力量同幻想真係好難砌

以為你擺

以為係你擺

362

Condom完

以為你擺+1

無人黎

我等眼寶

接唔到四子更

Deadline fighter
賣到一轉
入到去 跟住有人來玩了
跟住有人回去了

你個島係咪有野要搵我傾計

有冇人學 仲有駱駝

西施狗罷工

呀堡

人魚寶寶

放飯

笑死 on leave

係呀 你得閒未

我地去第度玩啦

尋晚同唔到你玩
我地係王妃度少女台

我最近都冇乜點同佢地講野

你係唔係放棄咗拎相

呢幾晚都搵唔到王妃

等多15分鐘左右

冇咩心機同佢地傾 今日彼得又話要

四神講野永遠好中PT

又有心事

未拎相唔俾走

終於有一日可以抖下

離妹開，相信會係.....
You are #100 of 100 in the queue.

我琴日有係咁搵你 你問蘋果

等陣有野想同你講 我pm你

四葉

今晚開島玩未

自私講

之前down左張三狸沙灘散步勁得意

離妹個心而家只有鯊巴

你唔係想同我講分手呀？

一早起身見到自私講

會定期更新？

好似售出破唔知幾多萬日服送果兩張靚好多

想搵返係邊有架

雖然你個心容納左好多人
不過我都係愛你

你咁忙
今晚有新野分享

分享下咋嘛

咁我呢 四葉

四葉嘅愛咁偉大

你有我

跟機

星月又去王妃到啦

四子今晚開唔開淋花子場

愛你 老婆大人

點搵出黎 考古學家?

我地又pm

我尋日比人趕走你聽唔到咩

起初想set做電腦wallpaper

蘋果咁好 愛你

係呢張呀
不過link要搵搵

早

真係遞減

Dave 早

仆街我仲收緊石頭
佢就收銀紙

澆花服務
100蚊 一朵

已經無睇價位
連菜都無入過
六月之後再玩返

佢淋豆柴個島應該最低工資都賺唔到

10蚊成個島

工程2日後先再展開

D人都開始棄島 玩厭左

咁尋日做完嘅呢

我可唔可以簡道具？
我想佢用簡陋water can黎淋肥腩個島

開始要返工呀

google 圖片search黃色?

淋到想死

好想番黎打機

有2樣建築物頂住

免費

想問下如果我未夠10個居民
係唔係用amibio卡洗唔走現有既居民?

唔係

又兩日

我同肥腩仲傾緊個個係咪你

搵到

原圖要用50個銀幣換

尋晚見你唔到 掛住你

冇見到就覆 幾驚1001

個PO推得勁慢，唔驚

412我冇買菜

想xx

唔知

好熱好多人，要感染了

4期
我可以做200蚊逃生門

等車都打巴打你好

(366)

蟹 ~ Wallpaper

想去你個島